原來真心真意對人好真係可以打動到對方

喺連登識咗個巴打 見過幾次之後就鍾意咗佢
可惜佢對我無意思
不過我覺得幸福要自己爭取
為咗佢我連份工都辭埋
每日都買定早餐去等佢送佢返工 接佢收工帶佢去食好嘢
之前趁佢唔為意配多咗條鎖匙 一有時間會幫佢執屋
頭先佢tg我約咗我聽日見
我諗佢一定係俾我嘅真誠感動決定接受我 嘿嘿

佢想同你表白

樓豬開始病發, 各位小心

係咪警署見

又一個膠神的誕生.....

get cover

佢set左個cam係屋企，
捉到你非法善聞民居
ready拉你去坐監

樓主個名

樓主 雖然我好同情你嘅遭遇
但你好撚煩膠
希望你叫春還叫春 但唔好狂開post
謝謝

恭喜樓豬

死gay佬

唔戥我高興？

應該是！今次係佢第一次主動tg我

U real cls

... 咩料

不是 唔知係咪想和我shop

非啦唔好咁講...

被人說抄名 但我是抄歌詞

唔緊要啦 反正都係抄

起底窮人生仔樣版.txt

否

但他屌我

你咁有禮貌樓豬點say no。。

點睇我個名 是咪好型

睇完依個post 再撳一撳樓煮之前啲post
突然有啲慨嘆 依個社會其實真係有啲廢人存在
現實生活對社會負貢獻連網上都係要做啲咁廢嘅嘢去seek attention....
而依啲廢人我相信嗰啲咩教育改革醫療改革應該都係幫唔到佢啲乜
根本個根已經種到好深 教養真係好緊要..

奉勸大家一句 窮人廢人真係唔好生仔 樓煮就係廢人生仔嘅樣板

copy返來的禮貌＝沒誠意

約你去同你割蓆
諗得太好到頭嚟如果唔係嘅話係真係會panic
而我已經panic咗兩個月，唔想有人步我後塵

你咁真心我點應你

無眼睇

吓
我真心小王子

樓主個名，大家睇完笑下就算，千祈唔好學

我好好奇佢到底係邊個

叫你交翻條鎖匙出嚟sad

唔撚知又係你

他copy我copy的賤豬一隻

小王子

笑閪咩 屌你老母死利狗

應該唔會 如果係咁應該一早叫咗？

你功力唔夠小隊長勁

我沒想同人鬥

lm

唔好唔開心

要鬥你實she

佢好似G好多以前個圈子d野又似足隻豬d語氣 但佢又話自己唔係佢

咁都上熱門 係咪唔識用不推文
光復咗香港未？應承我立即推晒所有行動post！！！

dllm 咪tresspass

破左處未

我都覺 好得人驚

u shut up la
ban 9 me morgan interview
u no good ar

你係。。。？

ok no problem

邊個處先

佢

留俾我

姐係未啦 仲話打動對方

Me client only

ur BF

發神經？

please get out池

我沒bf🙏🏻😅😅

可能係佢

唔get會點？

佢話唔係 要有信任ok？

唔nice時...

恭喜你lo

信你直覺

dllm 屌完唔算數？

多謝

我90度話是
但我得5050

想睇

你靚仔麼？

嗚啊

我似有嘢？

想睇too

所以好奇佢係邊個

你係邊個？

幾

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

肥仔

佢肥過bbg

咁你收皮啦

一直在罷工

無人識你喎

你又G

你係街是但問 識唔識肥仔
一定有人識

我見到佢留言會覺得有壓力

滾地沙嗰位？

有咩壓力

勿屈狗 太侮辱 thanks 🙏🏻

肥到隔住個moon都覺得好阻掟

事實需要屈？

唔制!

幾廿歲人仲扭計。。。

1歲

你可否尊重一下
我是正常利迷非狗非精迷

咁可能你啱

無人問你。。。

你唔尊重我先

唔需要睇ID都知係你

閱

樓主個行動po上熱門
幫你推多一下

你暗戀我

唔好借啲意拉post

你肥唔係無原因
相
由
身
心

對得住佢個名

大家都肥過 無攻擊同路人

咪9成不推文囉你做咩事
叫連狗禁止其他台上熱門囉？
一唔係自己撳多吓入cc台囉？

我瘦了
所以有資格笑你減肥失敗

我都無嘗試過減 點黎失敗

我想㗎？
依個post唔上總有其他台嘅post上
你自己柒就咪衝住出嚟話畀人知你柒
我依家係要推啊你態度咁惡劣

開多啲我被捕了攞光環我今日發夢見到乜見到物嘅自爆好未？

其實有...

應該拎去人道毀滅

見住你食菜

你個名

樓主男定女？
女的話有隻免費雞上門含下出下火，個男人實俾條撚你含咖。

得我一個開？
推

歡迎你屌多啲
你唔屌我無藉口推

你唔好理我住先
想食花生！ 唔好俾佢停

on9 post 咁都熱門

得我一個開？推

同意唔係叫你交匙，你唔配都配咗，好大可能會配多幾條匙。

一般人都會換鎖。

入站務台睇準則就知點解上到

你推搞到啲on9熱門狗入晒嚟

真真假假歸如一 虛實幻影何用神

哦係咩
我鍾意推咪推囉

正如你鍾意入嚟吠一樣
推多幾嘢先

唔搞到佢地入黎我推黎做咩

郭富城嘅弱？

內容好膠。。。喺咪約你出嚟格劍

搞到我入青山

唔

有尊重🙏🏻

又放了屁

Ok我哋和好

internet ghost來

揸手先

你一直係入邊-.-

🤝

咁小器嘅 敗走負評 推😚

利路美-.-

🤝🤝🤝

屌佢老母真係廢柴黎
咁撚樣就走咗去

吠完見無point就走起佢底知佢點解俾人飛
學返佢句抵佢俾人飛 成隻癲雞咁

屌你老味 出撚完膠post未
高級五毛食撚屎

好無癮 一陣就停咗 我就俾人jer咁耐
好唔忿氣

😅

出膠post又屈毛我2014已經出開 真係幾高級

鬧人gay佬
我出世已經係女人嗰陣佢仲未知自己有無得出世啊仆街

差唔多啦
啲間諜都潛伏咗十幾年去偷國家機密

即係算唔算間接認咗自己好老？

自爆咗 @連囝 幫我刪留言

我銀髮族

我就會講，但是無人來

樓主俾人話gay佬就嬲到呼吸急速

死開..

簡直侮辱

掛住你啊

你個格式係 xxx唔撚俾？
cc台新特產

我一出世已經

大師兄歸位啦！！！

大師兄歸位唔撚俾？

？

利路美知唔知你撳入嚟你留言你逗留喺個post都會令我喺熱門更耐？
好想多謝你

想睇佢鬧到你嗚

嗚嗚唔撚俾？

其實你係太悶定點？點解咁古怪既

姐係你2014已經嗚嗚

你掉轉 係佢太古怪

唔嗚得就唔好出世啦

歡迎進入我個腦

我唔想㗎
我一路都不推文
係你嘅出現令我有轉變
點解你幫我但唔推嘅？
咁我推喇喎

除左你之外 個個一早都知樓豬痴線

佢一陣間會唔會話無行動時連開膠post都唔得

pin埋推行動post都無用

牠們只懂吠 唔識睇置頂
人哋已經用不推文仲想屈人嗚

進入第二度得唔得

where-.-

咁大個女都未試過俾人咇咇我

搵唔返幫我推一推上嚟

你開嘅都唔記得 我點幫你

唔記得個topic

夢境

=腦

好似係wo =.=

-.-

o.0?

洗唔洗咁惡

樓主高汁

你幾時拎我條鎖匙的-.-

連登僅餘有腦高汁user 請珍惜！！！

你發開口夢嗰屎

終於痴咗線-.-

-.-改咩名好

你老尾唔見左

同大家update下cctai既手段先

#65 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑到我扯蝦
外國巴叫人幫佢推嗰個淨用cctai金句屌人完全無內容嘅post

pull

拉

會好好珍惜我bbg的

樓豬姓黃？

我係你主人

準備定十萬八萬啦

... 你係。。。？

未見已經拎到人條匙去執屋

樓豬係基佬已fc

唔係嘅話你同我即刻直播食屎

終於痴左線

fc左佢din的

屌你老母 咁都上熱門

屌那媽又要quote俾殘廢餐熱門狗睇

lllll的老婆

-.- 不了

bb唔愛我了

我係一個唔值得原諒嘅仆街

膠post

why -.-

=.= 想放飛機點睇

:你同我即刻直播食屎!
。。。純粹，絕對地支持呢項聖誕活動呢
呢個要推

愛情加少許動作。。。wow想睇

點解

-.- 都是無放